---
title: Liputan Khusus Diskusi Indikator Papua Tanah Damai Di Merauke
date: 2012-08-29
categories:
- laporan
- Aldepe.com
---
![200px-Agustus_29_2012_Liputan_Khusus_Dialog_Jakarta_Papua_Merauke.jpg](/uploads/200px-Agustus_29_2012_Liputan_Khusus_Dialog_Jakarta_Papua_Merauke.jpg){: .img-responsive .center-block }

**Tujuan** : Liputan Khusus Diskusi Indikator Papua Tanah Damai Di Merauke

**Lokasi** : Merauke

**Alamat** : Hotel ITC Merauke

**Jam** : 09.00-17.00 WP

**Hadir** : 
* Staf ALDP dan
* Koordinator JDP
* Komunitas Strategis (Kelompok Non Papua

**Ringkasan** : 
* Diskusi Kajian Indikator Papua Tanah damai
* Penulisan informasi hasil diskusi di website ALDP
* Ikuti salah satu informasinya pada website kami [http://www.aldp-papua.com/?p=5679](http://www.aldp-papua.com/?p=5679)
